終於搵到個比阿仙奴更好笑既笑話！

就係2017仲買獌聯既人 屌你老母學人讓足成球 醜唔醜怪呀大佬

垃圾獌反cup到我何止頭浸屎坑 我拎屎黎沖涼呀

唔洗燈喇

車路士

高汁

樓豬買左幾多